有冇人好唔擅長處理 "回憶" 呢樣野

成日會進入懷念mode, 然後個腦不停諗番好多以前美好回憶，童年回憶，極度懷念，心情好複雜，動彈不得
而家我都唔敢睇番舊時，童年相簿，好驚一睇會唔知點
由期有親人已經唔係度，已經比我封印左。。。

有
勁驚人哋勾起我開心嘅回憶

你係咪巨蟹座

真 極懷念

有
成日好想返返去以前嗰陣無憂無慮放咗學落公園玩嘅日子
嗰陣細個都未識諗咁多野
大個咗經歷過生離死別就更加會成日諗起
一諗個人就好down 跟住又會亂諗嘢

係

而家就係呢個狀態
個人down到

樓主你係好著重感情既人嘛
特別有親人唔係度懷念都好正常既
親人岩岩離開左？

我又唔覺自己好重感情
但就好容易回憶感性mode

我都係
成日懷念細個嗰陣
不過未有親人離開過我
好感恩

先甜後苦

會無咁驚死

死開啦你哋班星座撚
乜q都星座亂咁水人

我家道中落前個人幾開朗
但而家一旦回憶起就會怒火攻心
兩年前我將大部分會勾起回憶嘅銷毀咗

巴打有錢仔?

幫大家回憶一下黑警點樣暴力對待少女

(下圖為天水圍14歲少女被藍絲圍毆)

咁樓主平時唔係好感性？
係咪通常夜晚夜䦨人靜就會出現回憶

何時先可以 停止懷勉？

冇 比起諗以前 不如諗下將來

同路人
唔想睇到過左身親人既相
再諗起佢地已經唔喺度

以前又唔係話好有錢
但至少生活無憂

路經就會諗起
所以有咩事就想深潛
想可以見唔到